今季歐聯大家睇好邊隊？

曼聯上至教練、中至前中後龍、下至球迷。
質數都睇高一線 應該食硬

五弟

山齊士 非其非

前面 8000萬先生盧卡古 同 50萬鎊周薪 神魔合一

中間 1億天王 博格巴 冠軍中場馬迪

後防 攻力超強的鍾斯同拜利

龍 傳35萬鎊的DDg

完全搵唔到弱點

車路士 或者利記

鏝城

皇馬 拜仁

唔係出左局咩

死車狗都出左局都可以咁搶咀 好波

下年歐霸見

分兩日踢架
恥笑開始

利物浦啦
Salah完全證明自己勁過美斯

講到好似有得踢咁

清心水清

垃圾利

雙冠軍？

無歷史唔入流

最聯

車路士

出左局啦

決賽疤vs鏝

樓主高質認真支持曼聯
但有手足就低質假膠 講咩車路士

你=車迷之恥

係 所以你咩波都唔洗討論啦

你=垃圾

屌你老母 就係因為你黃紙二世搞到車路士咁垃圾

會員同球員即刻去食屎

講得好，港毒之父條on9成日去上班台做柒野

關你撚事，車迷家事唔到雜種狗理！！！

對人唔對事嘅

拜仁

轟，不了

條雜種狗阿古路會講自己係10分1 車迷

叫佢食屎啦

基本上係皇馬
唔好以為佢西甲好弱
其實祗係留力打歐連
三連霸不是夢

喂我屌你老母呀，想開戰？

你同港毒之父影衰車迷

認真 利記 季前熱身賽未有我加盟都sm 皇巴

港毒之父你成日去上班台柒仲有面蒲頭？

近期少上波台？
我利迷

認真你係咪認錯人

怕你麼？

佢輕度弱智 放過佢

做咩咁多吹奏利

未來熱

一定係鍠
鏝俾猁食住
疤一人足球

鏝鏝之爭

毒瘤

熱刺

車子有個一線頭嘅前鋒，今年同下年嘅歐聯都應該穩操勝券

識貨

達囝頭槌世界級
有料

用一線頭前鋒換你ok?

一線頭

唔做狗

Sick ball

下年龍虎切回歸carry啦

上場得你一個識入波

連老鼠都唔再吹奏既切 竟然到曼聯手足吹奏
切換你算了 當我轟比個人情曼聯

隊友廢到一個點

最廢翼衛摩西先太雷

真 進退失據

講真 點睇都係我地暴連
冇可能會豬

利物浦

疤鏝之爭

睇好利狗足球俱樂部

出局

羅馬

我地曼聯有全能王加盟仲唔係大熱

咩聯賽 未聽過

點睇a米

原來老鼠都唔吹奏啦

真心一問...

車路士.

下年有無得踢歐聯?

我老友教得幾好

阿都輸wo